認真討論金城武靚唔靚仔？

見到隔離post竟然有人話金城武唔靚仔，話羅志祥都靚仔過金城武 ，所以順手係度做個民意調查
正評: 靚仔
負評: 好撚柒

利申: 從來未聽過有人話金城武樣衰

第一張真係完美級數

同大谷亮平撞樣

第一張靚仔
第2,3,4張唔多掂
綜合其他相同片黎講係型>靚仔
要講靚仔就daniel 但型就金城武>daniel
但羅志祥靚仔都講得出就真係得啖笑

佢後生個時好靚仔

攞件垃圾黎同金城武比？
挽鞋都未夠班啦

你照下塊鏡再望下佢 咪揾到答案囉

你試吓留圖三個髮型 照下鏡 再望下人地
咪知咩叫靚仔囉

我又無話佢唔靚仔
咁串做乜勁？

長髮果張好撚型
有幾多個亞洲人CARRY到呢個髮型

金城武屈在靚仔之餘佢斯文又得
霸氣又得
開朗陽光又得
冷酷型棍又得

加埋毒撚性格

大谷亮平似徐錦江

城武哥

樓主揀圖⋯⋯⋯⋯

人哋姓金城，名武

勁你老母人手filter on9仔

廢話
有咩人型過佢？
靚仔已經係基本
留so 佬味
我係巴都仰慕佢

其實佢係咪割過雙眼皮???

邊忽似
btw 金城武我覺得佢係屬於好撚型個種 但唔係好靚仔...

tat

算吧啦

似動畫 小說插圖level

係完美

唔靚仔
葡萄都唔好咁過份呀

墜落天使佢比老黎屌打

我願意短命10年換金城武個樣

大你，20年

50

痴撚線 唔通泡菜班人造人先靚咩

佢對眼完美 就算唔係亞洲第一

點都係一個靚仔啦

佬味濃

做一日佢即刻死

靚仔呢個好主觀 但好撚型啊屌 第三張

木村

完美 睇到下面濕晒

羅志祥就走開啦

我最鍾意第三張

佢係老蘭行一圈山洪瀑發都似

屌你樓主咪撚開啲呃正評既post啦

而家d人
鬼武者都話唔得？

靚仔去到極致？

有無人搵到金城武既死角

下 羅志祥靚仔過佢？
啲人盲撚左？

屌你呃正皮
羅志祥呢啲柒頭完全唔同次元

竹野內豐同級

睇韓仔睇上腦點睇都係下面3,4張靚仔好多

從來金城武呢三個字都係equal靚仔 end of discussion

即死

隔離講juno個post, d人話無聽過有人話金城武靚仔

竹野老味重啲，不過級數真係一樣

係
重慶森林個陣仲係單眼皮

髮型係全方位carry，絕對係靚仔先做到

古天樂都係 呢個我知 佢伴侶一出異性新聞佢嬲嬲豬

有佢地咁既款 d女真係埋身問你拎聯絡

有咩好討論？正評啊

好樣哀
係火車站乞食都冇人會俾錢

認真
唔鍾意

有冇你標準下嘅靚仔嚟睇下

哀乜鳩?

我記得蔡康永話佢落夜場靚仔到一入去成個夜場靜晒

金城武都唔靚仔？？？

屌你老母 第三張都叫唔掂？
第三張型撚到

金城武個隻已經唔係靚仔咁簡單 係型呀 型呀

衰

佢伴侶係邊個

半日就夠

其實港女定義靚仔係似女人
你睇下D泡菜明星

最想幫佢含到精盡男星之一
利申巴

又型又靚仔 亞洲第一

淨係個名都屈左機啦

竹野內豐都靚仔 但輪廓無金城武咁正

同場男明星同金城武拍埋一齊立即高下立見 未見過型得過佢

普通樣
但被過分吹捧下更見討厭

男神級

無論係靚仔定佬味都滿分

第二張好撚靚仔 但我會覺得同彭宇晏差唔多，到第三張不得了 好撚型 諗唔到亞洲邊個比得上佢

金城武幾型
但長髮金城武仲撚型

又型又靚仔

好型好靚仔喎！好有佬味！

我都覺得第三張最型

我覺得佢係少數CARRY到唔同髮型o既靚仔

你講嘅daniel係吳彥祖呀可？
我就覺得吳彥祖靚仔啲啦

果條弱智仲話佢個世界入面所有女都話鳩柏豪靚仔過金城武

360度零死角

靚仔毒撚
好似我

話佢唔靚仔個d人屙督尿照下自己個樣先

平行世界

整容撚

點解可以連個名都型過人
係藝名定真名？

唔會有人靚仔得過佢

好撚型 唔留鬚靚仔 留鬚有佬味 斯文又得型又得仲有乜挑剔
羅志祥就收皮啦 都唔係嗰班 個樣咪普普通通明星相 一啲都唔特別

古天樂我知點解冇溝女，但佢唔係gay

第一張係靚仔,第二張影得麻麻,第三四張就係型

第三張真係
只係真靚仔先carry到呢個髮型

有病

跟據我多年觀察所得,
90中, 即94-95年出世打後個批女,
大部分唔會覺得金城武係靚仔,
佢地係鐘意乳硬, 拍豪 ,
00後既女直情只會冧泡菜人造人,

出唔哂,
而70-80後既男女,
不約而同應為金城武地位係神一樣

點解我覺得乳硬 拍蠔 都唔靚仔
泡菜人造人直頭柒

屌

古仔屌女屌到腳條軟啦，點會係gay
話佢gay 都係因為佢俾人包過啫

應該未夠15歲，圍埋啲frd十幾歲毛都未出齊撚知邊個金城武咩

95真絲表示由細到大都好撚鍾意金城武

好似話為左日本市場所以割雙眼皮
從此王家衞就無搵佢拍戲

就算呢d相
我都覺得好靚仔

佢唔靚仔咁有邊個可以話自己靚仔

朕

直情係曬你冷

全亞洲最靚仔 沒有之一

長髮個張真係有今生冇來世，有幾可會整到依個造型？莫講話普通人。

好撚型好撚靚仔
男人睇到都覺得好撚正

扯住睇呢個post

金城武留鬚真係好撚型
滄桑味

直線呃正評 btw 長髮留鬚我覺得小田切讓都好撚屈機

朕你老母咩，古代呀？ 就算古代你都係冇J 嘅公公咋

同家下d人造人比真係影衰佢

忍唔住正評

全方位滿分零死角喎
重有咩需要討論？

靚仔配長髮

以前高登真係多D野睇

杜如風爆完＞得罪人＞佢老豆幫個女補鑊＞就此地無銀咁寫左篇咁既野

陳冠希自己都講比唔上梁朝偉金城武佢哋靚仔

佢係型

木村拓哉

好撚柒靚仔

見到佢就好想玩鬼武者
點解唔再出

金城武唔靚仔邊撚個靚仔啊屌！
羅志詳成陣鄉下柒味都拎來比？影衰曬

喂我97覺得金城武好撚型喎 其他冇taste鍾意MK仔的八婆就唔好提啦

咪係

乳硬都好好嘅，身型搭夠，成個人行出嚟都幾型
柏豪就不了，岩岩參参咁，而家仲要大鼻洞

亞洲第一啦

對眼好似割出黎咁靚呀！

金城武後生係靚仔
但而家我唔會用靚仔形容佢
我會用 型撚到仆街 去形容佢
佢股佬味 不羈係亞洲人做唔到

如果你話佢以前同而家比 我會同你講
以前佢只係一個普通靚仔 最多都係引到妹妹仔
但而家佢係一個男神 真真正正既男神
作為男人都被佢吸引

一般

金城武唔靚仔邊撚個叫靚仔？

細個睇薰衣草己經覺得佢靚仔到仆街，暫時味搵到靚仔得過佢既人

佢後生就靚仔 依家就無咁靚仔 反而佬味同型
因為大部人都唔識分型同靚
只講靚仔 我覺得佢依家個樣一定比唔上全盛陳冠希
靚仔基本上講年紀 人越老就一定無以前咁靚仔
不過男人老左 有d佬味同轉型
型英帥靚正 只講靚我覺得金城武真係唔夠後生黎

好想比佢屌

而家既古天樂

老左先型，你地唔識貨

佢要煞食仲要高，又高又靚仔娛樂圈真係唔多

個陣佬味

有無玩過鬼武者
靚仔到用佢個樣做主角

金城武同吳彥祖 我心目中兩大完美男神
靚仔到癲
唔係人身攻擊，但講唔靚仔果d真心係審美觀有問題

咁都有得討論。無得輸啦下話

佐助型毒撚加不怒自威
嗚呀